認真，大灣區既綜合實力已經超越咗歐洲

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

大灣區仲食緊狗肉
樓豬上去叫雞小心d